新年到了,我哋連登仔幾時會同林鄭拜年

拜年梗係唔少得開年㗎喇,酒水呢啲少不免.

祝賀說話都係出入平安身體健康,同合家安康㗎喇,柒婆一個人過新年我哋係咪要同佢拜下年？

柒婆